[An/ios]石器時代 7月18號公測

By Gold Raspberry

而家可以預定伺服器同名,同埋事前登錄未完

網址:

唔介意可意用我條link,quote番會幫番你拎卷

要有卷用人地條link抽先有用,就咁㩒無用

lm

之前又話港澳台服，香港server 係邊個？

應該無分掛掛

咁講咩L野港澳台服…

玩咩服好？